救命啊路德維希痴線架！

屌佢老味1周目唔小心爆左機冇打到dlc，到2周目得60幾lv俾佢秒，升到而家104lv打撚左廿幾次每次都係phase2就秒，隻野勁撚到癲，有冇人可以幫手打啊？

呢隻驚係單拖玩先好玩

背熟個攻擊PATTERN 唔好貪刀試多幾十次就過到

phase2廢過phase1都比人秒?

Phase 1 先on9 ng2 已經撞一下死

phase2先易，埋身佢一定會出近身斬，所以斬一兩刀就即係向後跳就避到，跟住就搵機會再埋身。

哩隻真係好正
勁刺激一下秒

孤兒有得槍反已經易好多
羅倫斯先難打

唔想晒時間搵2個npc就輕鬆過

勞仔入形態2 其實有得數個攻擊節奏
細心留意下就好易過

孤兒有槍反兩三次就過左
勞倫斯卡撚左幾個鐘

利申 第二週目dlc

勞倫斯PHASE 2 拉打射射吓就死架啦
特別係血質BUILD用弓刀直頭SM佢
利申:
已白金, 三個號(聖劍, 血質, 圓鋸)都最少三週目

唔好玩,果2個npc廢既,最多頂到p2一開始就2個死哂

馬頭人我覺得p1易d可能死太多次
p1會多d時間補血
會秒既得跳起同直衝
跳起可以聽聲 落黎果下佢會嗌一聲
嗌果下閃就避到
直衝其實準備時間都幾長 向左右閃唔難避
近身會出3連掃 頭2下跳後 第3下跳左前方後可以打到幾下
噴野可以俾時間你補血
p2反而冇咁多時間補血
不過動作係易捉d

其實我唔明點解話孤兒有槍反易
p1我相信好多人都過到
難既係p2
定係p2都槍反到咁神

P1可以loop槍反到佢變唔到p2
不過我都係正常打

呢隻勁集中打左兩個鐘
贏左個下，叫左出黎

P2兜佢羅友打

渣ga

路德圍?